https://www.blognone.com/node/7727121:0629/01/16ทำไม่เสร็จ เราไม่ขาย! Volition แจกฟรีเกม Saints Row: Undercover ภาคที่เลิกทำแล้วhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/news-thumbnails/8c5aa4d1f96582f7e7eaa2b04f5fa2c7_400x400.pngGames
PSP
Blltz
Volition ผู้พัฒนาเกมซีรีส์ Saints Row เกมโอเพนเวิลด์ที่ผู้เล่นรับบทเป็นแก๊งอันธพาล (คล้ายกับซีรีส์ GTA) ประกาศปล่อยเกม Saints Row: Undercover เกมเวอร์ชัน PSP ที่ยกเลิกการพัฒนาไปแล้วให้เกมเมอร์ได้ดาวน์โหลดไปเล่นกันฟรีๆ หลังจากทีมงานใหม่ไปพบกับตัวเกมนี้เข้า
Saints Row: Undercover หรือเดิมชื่อ Saints Row: The Fall พัฒนาโดย Mass Media Games (ปัจจุบันร่วมพัฒนาเกมหลักกับ Volition แล้ว) ตั้งเป้าไว้เพื่อลงตลาดอุปกรณ์พกพาโดยเฉพาะทั้ง PSP และ 3DS ก่อนจะถูกยกเลิกในภายหลังเนื่องจากตัวเกมทำมาไม่ได้มาตรฐานของซีรีส์ Saints Row และถูกเก็บไว้ในห้องเก็บของของ Volition จนมาถูกค้นพบเมื่อสัปดาห์ก่อน ก่อนจะประกาศปล่อยให้เล่นฟรีในวันนี้
สำหรับคนที่สนใจ Saints Row: Undercover สามารถดาวน์โหลดไฟล์ ISO ขนาด 431MB ได้จากที่มา สามารถเล่นได้ผ่าน emulator และ PSP ที่ปรับแต่งแล้วครับ
ที่มา - Unseen64


